## Lesson 1. Inheritances.

 1. Создать класс Sportsman с полями строкового типа name, team, поле age – целое число,
все поля отмечены модификатором private. Создать конструктор класса и методы get для доступа к полям класса.
В классе есть метод, описывающий общее действие спортсмена.

 2. Создать классы наследники Footballer, HockeyPlayer, Skier.
В каждом из них написать свой дополнительный (относящийся к конкретному классу) метод,
например, у класса Footballer может быть метод scoringGoals, характеризующий результативную игру забиванием голов,
у других классов методы будут свои.

 3. В классе с методом main создать экземпляры классов – наследников, по 2 на каждый класс.
Вывести информацию о каждом экземпляре класса и действие всех имеющихся методов.

